Ps4 新手pro club

新手一齊玩d10
留psn

pan: Daveleung1988

高人

巴打認錯人喇應該
我新玩冇耐

新手

今晚加人開波
你地幾點得

CAM
Tg:

tg： Massimooo

PSN ID. C8_SON
防中

Psn : kalongray

唔留psn就tg 俾我
你地加我呀

講漏fifa17
今晚加人開波
新手d10起步
暫時踢咩位都歡迎

通常幾點開波？

加埋我得唔得
Psn : LB_Jason

利申未踢過

希望多人玩
可以晚晚10-12

最好直接喺度留psn啦

輕鬆玩
啱玩咪一齊過fifa18

想開個tg group
但咁on9 要加個有contact嘅人先？
你地開個加埋我

我通常要12點先開機

爆人未
想入黎踢下

入左先啦